老貓買左700？

股王都敵唔過老貓的祝福